(民陣麻煩入入嚟)其實應該畀個死線政府

過左今日，聽日已經好難再有咁嘅民氣，所以有需要速戰速決。

其實依家係差緊一個最最最決定性嘅理由去推翻惡法，所以要兇鳩佢，話佢知今日之內必須取消惡法，否則就有一堆佢接受唔到嘅條件。

例如
1.以全體泛民立法會議員發聲明，要求美國取消香港關係法
2.以全體泛民立法會議員發聲明，香港將不再適合外資經商
3.以全體泛民立法會議員發聲明，要求全世界國家取消香港免簽證待遇
4.不再指揮今次運動，任由年輕人自己發揮

以上只係我諗到嘅少少意見，我知各位充滿智慧嘅連登巴打有更好嘅計仔，麻煩屌細力d

Push

民陣做嘢啦 人就喺度喇

同意 有左死線又可以統一戰力 等要衝個班可以一齊衝

pish

push

推到民陣見到

絕對唔好俾雨傘重演，2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動

推

推！

絕對同意
deadline亦可以被視為示威行動嘅trigger

所以必須今晚決勝負，留多晚係冇意思，我地唔係要佔多次中，而係要撤惡法!

依家個政府係做緊主動拖你等你自己死，所以香港人要拎翻個主動權，就係要入去個立法會度

需要一個更加名正言順嘅理由。政府死線前唔撤就係一個好好嘅理由

呢一個一定要推
絕對唔可以比政府拖延時間
時間越長 士氣越低

推 今日內要撤回

Pish!

記住目標係撒回惡法!

死線唔可以太夜！入黑對我方絕對不利！

睇死民陣咩都唔做

6點

民你老母陣咩班垃圾嘉年華搞手，靠佢地聽仆街啦

[DEADLINE] 三 點 鐘 唔 撚 撤 就 升 級 呀 屌 你 老 母

一定係3點 6點放工的確會多人 但返工人士唔係主力 義士個班有d可能琴晚留守到而家 一定要速戰速決

最好係日頭時間，日光日白。

支持

撤回惡法

PUSH

民陣去左邊

廣傳

唔好信大台，信自己都唔好信大台，現場自己喊等傳媒報就得。

現在嗌得行動升級係嗌得出，但我頭3個有國際影響力嘅建議必須係議員出聲先有用

現場係得行動升級嗌得出，但我頭3個有國際影響力嘅建議必須係議員出聲先有用

顧掂自己先，其他等人做。

《孫子兵法．作戰篇》

4.兵聞拙速，未睹巧之久也。夫兵久而國利者，未之有也。
【出處】《孫子兵法．作戰篇》
【釋義】在實際作戰中，只聽說過指揮雖拙但求速勝的情況，而沒有見過為講究指揮巧妙而追求曠日持久的現象。戰事久拖不決而對國家有利的情形，從來不曾有過。
孫子認為，軍隊作戰就要求速勝。如果拖得很久，則軍隊必然疲憊，挫失銳氣。一旦攻城，則兵力將耗盡，長期在外作戰也必然導致國家財政困乏。如果軍隊因久戰疲憊不堪，銳氣受挫，軍事實力耗盡，國內物資枯竭，必然危及整個國家的安全。

限時撤回呀。

所以必須推畀班泛民知